想搵一英文歌

淨係記得 燒 funny~ 鄧登鄧鄧鄧 don’t let go ~ 少 funny

Symphony

Thx

同求

The Chainsmokers & Coldplay - Something Just Like This